# Change log

## 0.1.5

- Удалены deprecated методы
- Добавлена документация пакета

## 0.1.4

- Добавлен метод exists

## 0.1.3

- Добавлена работа с upsert

## 0.1.2

- Методы получения данных отделены от остальных методов

## 0.1.1

- Добавлена обработка методов для получения данных
- Добавлены переводы для ошибок

## 0.1.0

- Добавлены Schema, Document, Collection

## 0.0.1

Создание пакета
